能軍又夾爆春袋

e.g. 老母面 每天被打 馬化雲